無咗個名 唯有寫你個名

喺下面留底你想我寫嘅野
如果特別有咩風格 咩色 可以講埋

最好記住你第幾個留言
我po圖打埋number
方便你又方便我睇進度

唔知呢個時間有無廢青睇到

#3 濛

記得寫過你

我個名

想要可愛風
謝謝

我想要後現代唯美黑色幽默感主義
THANKS

唔好太鮮色

可唔可以幫我寫句「腹有詩書氣自華」
想要潑墨個種 唔該

係呀 你寫過咁多名都記得

想要墨水寫 大智若愚

#5 名井南宇宙第一

櫻

嘻嘻

楊慇甯

想要 AApple
有個紅蘋果帶住尖角黑超

#7 橋本有菜-櫻由羅

沉色
唔該巴打

樓上櫻由羅

想要個pixel風格 其他隨意

係咪唔啱風格

#8 坂口健太郎🐰

有藝術家風格d

咩係藝術家風格

lm

夜景背景
麻煩巴打

留名
想要夢幻啲嘅風格

Me

好可愛, 多謝你

#9 同理心

Sorry唔識畫

留名

Here

#10 曇花一現

如果都係覺得鮮色話我知，幫你再改改

又係你

#11 腹有詩書氣自華

#13 大智若愚

好靚

多謝先

#15 我愛老母

每個名我都認真整 如果唔會返黎拎返個名
唔好留言

#16 毒泣無義

等緊

希望巴打攞番個名

我個名 樓主可以隨意發揮

我個名thx

#17 新奇事

可愛d,天藍色底ok?

好靚
多謝哂

乖

Lau Ming

留個名
睇巴打點發揮

秦迪

慢慢黎

咩樣

休息一陣先

樓主開過個追名post啦

我要暗黑風 淨名唔使底線 加多個屎忽公仔

部 iPad借咗俾人 用手機畫住先

多謝樓主
好靚

#18 櫻

巴打你啲字咁靚唔洗我幫你啦

#20 365日の紙飛行機

#22 對面隊剋星

給點霸氣

我要

霸氣啲

IT狗無得抖

潑墨feel plz~~

你個名可唔可以?
好正
想淒美啲

#23 AApple

#112
我個名

唔該哂

呢到

我個名 希望風格係陰沉啲

好似#11就得喇 唔該巴打

好靚 多謝樓主

想要calligraphy風

留名，唔該樓主

我

求抽中

辛苦樓主

咁o唔ok

#25 狼藉天涯
唔啱心水再幫你改

我個名睇下你點發揮

#26 good一聲吞左去

hi

畫風無所謂 唔要同上面撞過就得 我鍾意黑色

我想寫個 “盡”字，咩style 都 OK thx

六甲必勝

#27 像素藍

#29 告別の前

依個世界公平咩，人人有女得我冇

要求:整得抽象同表現出瘋癲感覺

你呢個要求已經夠抽象

我，要不安feel

你個名？

應該用返劇照做背景
不過見係絲打就唔怪你啦
btw,thx

我唔知係邊個 不過可以幫你改改

唔會 留咗個位俾bb你

咁樣skip我

咁啱唔啱

#151 大波小爾

#31 一息間的失控

我又要寫我個名，咩style就睇下樓主覺得咩style襯啦

盡量整啦，唔該巴打

求搞笑啲

天黑黑到地

Okay喇 唔該巴打

快

留名 有可愛文青

點解我冇

唔該巴打

咩風格隨你決定

因為你派帽

多謝樓主 整得好有心

唔記得quote返

排左係#62
幫推希望抽中我啦

輪住寫唔係抽

任你發揮 型就得

#185 月形池

變咗#189

留名 寫 ：等都是一種幸福

Liam

#32 我在等一個人

#33 綠帽星人

謝樓主

加油

正，揀中我最愛嘅look
我女神櫻由羅bb
謝樓主

如果有bam圖版
不過滿足了

Lm

想要毛筆feel,謝謝

Me thx

#34 再世尼妮

#35 要返工不了

me

mememe

好靚，謝謝你

me 🤤

我想睇下呢個咁簡單既名可以點樣發揮，多謝定你既心意先

多謝樓主

Cherry🤘🏻🤘🏻

打直

洗唔洗幫你較落啲啲字

可唔可以憂鬱feel

好呀

可否有武俠feel?

我都想要
可唔可以幫我寫 "只有遺憾才會令人刻骨銘心"
如果唔得就直接寫我個名
唔該巴打

留明

留名 樓主可以幫我寫(宇宙大明星希澈)？
想做wallpaper

評已正，幫埋我寫

鋼鐵風,我個名,多謝

打尖ok?寫我先

我個名 唔該巴打

到我到我

可唔可以多d陰沉既feel
類似精神病思覺失調個d咁

我 要霸氣D

聽日會寫 請等我

等你好耐

我個名 多謝樓主

對唔住 今日好忙

仲以為唔想寫我

點會

咁我呢

我又要

仲未搵返個名？ 幾日啦啵

算啦

LM

我又要 感謝樓主

樓主寫得好靚
寫我個名啦

到我未 #51

好快 返到去寫

可唔可以要墨水字

邊個

正皮返 唔好喊

而家寫 對唔住大家久等了

#36 完美情郎

唔知你鍾唔鍾意 有啲gay

多謝巴打
粉紅色其實冇乜野既，背景調淡色咪得

唔該樓主

#37 鬍鬚先生

希望畫咗嗰啲真係有返黎睇個名 唔留言都無所謂

阿華田世界第一
你今日飲左未

2句定一句

Life is strange
希望可以寫得灰暗啲

採菊東籬下
悠然見南山
ps有無得逍遙feel thx ching

有玩過

此心無垠
要武俠or文青feel

唔好唔記得我

等緊你畫呀加油

一陣 未返到屋企

#294 應該有排

留左名有返黎睇呀
不過#207有排

#274 返嚟 有排排

樓主加油

#38 Dybala10

#40 毒牛

我想要經歷過好多野，滄桑嘅感覺

細佬仔
唔該哂

我個名。唔該！

Fibi Frosty
唔該

好可愛
thx巴打

我想要符合我個名風格既
THANK YOU!

有無留咗名嗰啲仲想要
因為有啲可能唔會返黎睇返了

巴打 我想要

黑色幽默
唔該

我呀！成日入返黎睇。
想要我個名有武俠feel.

想要

我呀我呀仲等緊你寫我個名

我呀

有呀
想要wallpaper size
以為你棄左po

一陣寫

覺得用心整完 嗰個人好似唔會返黎睇咁 咁我寫黎做乜

我要
唔好傷心啦 最多我幫你打包晒啲圖

我仲等緊你啊

有呀有呀

重要咩

可唔可以要文青feel

有呀

有#62

here

有呀#106

我係度!!!

ME ME

會畫咗之前留言嗰啲先

一直有留

#113
樓主加油

我係#80

慢

而家寫

咩事連登係咁連唔到線 不如叫斷登

韋一笑

唔知有無武俠feel

終於上到

Saudades
草書 浪漫feel
thanks

我個名 麻煩要陰沉黑暗feel

成日都係呢個畫面

可唔可以寫「知恥近乎勇」
想要潑墨個種風格

樓主 呢度呀

藍詠妍

我日日都有返黎睇ga
等你呀ching

有冇寫我

想頹少少 背景唔好太卡通feel
最好係風景
秋季夠佳
Thx

浪漫feel

黛真和子

月影池

唔該樓豬

#285等緊

唔該樓主寫我個名啦
順帶一提我係甜品嚟㗎

#96 留多次名

真知子先岩

可唔可以用可愛風

因為真知子係好可愛既角色

連登朝早又斷

#107留多次名 加油樓主

唔好寫漏我個名呀#166

係

我會改

好靚呀thanks

樓主係咪skip咗我

推呀樓主唔好skip左我呀

心不動則不痛

今日唔得閒！聽日畫紙皮同zero

等你呀

樓主我呢 我係第二頁但到依家都無

我個名
做手機背景

唔係唔寫多次我個名呀

寫我

我啊

對唔住 俾多一日我 聽日星期五終於得閒啲

樓主 唔好唔記得我個名

唔緊要

Sorry太攰瞓着咗 沖完涼就畫

btw巴打你仲未拎番個名

由佢啦

寫我個名

唔知點畫

我個名呢

多謝巴打

我#80 都未有 樓主唔好忘記我啊

洗唔洗較細啲個箱

好呀唔該樓主

依家去到幾多號

有鮑姐咪夠

唔該樓主 想要wallpaper size

我仲等緊呀, 唔好唔記得我

想攞個名做wallpaper

唔驚俾frd見到 俾人知username咩

無幾號了 因為好多人留完個emoji又唔返黎
我又俾心機畫完白費咁
所以見到有返黎嗰啲都會畫返俾佢

#96 同你69多次

#207 仲係度睇緊

我173啊

樓主我仲等緊你㗎

我265

我想要型d既

寫我寫我

打不死既男人

唔該晒

#280仲等緊架

我會返黎推post，直到你幫我畫為止

ching ho ball

樓主我#224仲有返黎睇

啲圖幾靚

留鳴
btw 樓主唔打算開02 post 拎翻個名？
咁樣好可惜

多謝樓豬

#249表示等緊

我呢

樓主求名

#129仲等緊

開到10都唔會拎返 加上我覺得開咗一個已經好似令人好煩厭
同埋其實我而家都無所謂啦 知我係邊個咪得囉

原來樓豬係絲打
Btw繼續留名

你又知嘅 今日應該得閒啲

#73

等左好耐了

樓主唔好忘記我

都係既
有時有D野冇左就係冇左

#416仲等緊

到我未

你幾號？

慘啲得唔得

#82

如果一陣搞掂哂手頭啲野就畫

#428

推

我等左你14日，你都未整到

#146呀我係，唔好忘記我，巴打

編號265 向樓主請安

我想要呢類的書法風格
但我想整個名叫：千古風流人物
thx

#180 唔該巴打～

唔好唔寫我啊

幫樓主推
唔好唔記得我呀

131
樓主加油

樓主消失了

#73等到依家

我個朵

仲以為沉咗底

山櫻開似玉 閑適若春霞 見花如見君 雖久不知足

用一種悲傷又要接受現實既風格就最好
不過樓主都可以自行發揮
唔該曬樓主
PS用黎做wallpaper

自傷無色 唔該

帶勁嘅書法風格

樓主去左邊

新海誠風